Yellowland 街頭訪問途人黃店問題(有催淚)

麻煩大家唔好再鬥黃, 狗咬狗骨
就算同路人被迫要搣曬d文宣貼紙, 變到同一間普通舖頭一樣都好
只要曾經係同路人, 一世都會係
唔駛講咁多野, 俾錢果陣同店員點個頭大家就會知道你想講咩

我都係啱啱睇到

yellowland 依條片正呀

支持支持

入去 CLS 啦

大家都要繼續支持yellowland同埋其他冒住滅聲既黃色youtuber
要記得cls!!

支持

大家唔該CLS!!

呢個咁好既channel太少人睇啦!!

支持Yellowland

但吹水台

我call下人入黎先

推呀

Pishhhhh

冇人講時代既

最好食

推

多謝 yellowland

夠 3 萬訂閱

旁白妹妹 係咪可以現身 ?

黃店茶記最好食

小男孩

禾是人妖

小人妖

最過癮係定時有新野

呢排有台灣雪糕

蕭生咁老都咁潮

吹漲

Bb豬

大淫妖

BB oil

P牌照撐

咁直接得唔得嫁

我唔知有新野喎
長期勁多人排好多時放棄咗

支那都直接一國一制
潮流興極端

大家CLS咗未呀

幫襯啲小店好啲

支持大淫妖去追愛

但有時去到一D唔係成日去既地區好難知道邊D係黃色小店
可以既話都放返隻連豬出黎呀

閨家

大店有人流但小店冇

識嘢呀

佢fb會更新

之前又有韓豬差燒

三眼好好食

我夜晚去都要等位呀屌

我愛習維尼

heavy tast good taste ah bro

近排夜晚去d知名度但黃店食飯都幾爆場

一萬蚊？

佢個咖哩,個陣以為杜生吹水,原來真係好正

35+稅

前兩日食咗個口水雞飯都好好味
佢杯凍啡都沖得好飲個其他茶記,唔會澀

你個名

豬仔

同習總玩羞恥play

我唔好羞恥play

應該唔關事卦

仲要咁平

獅球麥白花油

食到嘔正價幾個小食唔過100蚊

習總應該暗地裡幾重口味

你咁了解？

食過未

仲未熱開

我宣布抗爭已完

就係未呀

johnson baby白花油

應該加價啦，四十幾仲有湯飲

黃店在心中
鬥黃可恥

支持.
返工冇計. 只得美心, 大家樂, 金拱門, 翠華
其他時間一律黃店

連登 人才輩出

思想撕唔走

睇到喊嘅屌你

入腦

推左先

食開佢個鐵板煎蛋漢堡飯

印度白花神油

佢地唔加
擔心炮台山個間都唔做

記得CLS 呀

唔好呀 成日食

岡本白花潤滑油

唔加真係搞唔掂

高質

連登真係第二個世界黎 只會屌黃店唔夠黃

大家果10k，可以捐幾百蚊支持佢地繼 續拍落去呀。

點解得2萬幾人訂閱咁少架

即刻中咗

是日電台

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

是日電台

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

每樣野加返10蚊先係市價

Btw,得唔得幫下我推
{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

怕羞

點解會咁

試吓檔案修復

其實真係要有list... 我記得哂自己果區果啲，但個經濟圈運行咁耐，我一直都會不停誇區幫襯，而家真係唔知另一區仲有乜。慶幸仲有OpenRice 既HKER可以做參考

都唔得？

光復香港，時代革命

Yellowland 正野

唔得

出街YELLOW FIRST!

你個嘢壞咗

而家多人排好大機會都係黃
試過搵3 4間先冇咁多人